[IQ題+開估] 點解港女咁無大志？

因為胸無大志

但係港女無胸